啱啱藍田搭𨋢睇緊吹水台個女仔 請入一入嚟

我想認識你啊

哈佬

唔好搞人地條女
利申：識佢條仔

Hi

你係嗰個女仔？

係呀 不過我唔想認識你

想識你

Hi 我係嗰個女仔個朋友